[先知]2018西九補選岩岩結束，各後選人選情已經非常明顯。。

岩岩西九補選結束，以下會是結果:-

第一名:建制派陳凱欣
第二名:民主派李卓人
第三名:得票最少既自稱獨立既馮檢基

child 登所有支持馮檢基既全部炒車!